Zadanie 27 (w domku):
    a. Napisz program który prosi użytkownika o dodanie 5 liczb, a następnie umieszcza je na liście, którą wypisuje w pętli forEach
    b. Napisz program, który prosi użytkownika o napisanie zdania, dzieli to zdanie na słowa (metoda split), które umieszcza na liście, a następnie oblicza:
        Ilość słów
        Łączną ilość znaków w słowach
        Średnią ilość znaków w słowach
    c. Napisz metodę, która tworzy nową listę podanych argumentów:
            public static List<Integer> newList(int… numbers)
    d*. Przekształć metodę na generyczną, tak aby mogła przyjmować argumenty dowolnego typu